Apple換電一問

book咗換電，上網睇有人去到先被通知冇部機既電
要等幾日先返貨
咁去之前我有冇得打電話問有冇我部機既電？

大路應該有掛

之前部X 就係打算換電
Book 左沙田 去到佢同我做個test 又話呢樣果樣唔比換

之後過兩個月去尖沙嘴搞 好爽手幫我搞

唔係俾錢就可以換咩
BTW巴打你換電前最大容量有幾多？

樓主係咪用apple support app book

Book 蘋果店最好
有冇存貨就應該冇人會知

換過

上星期六換左，會先幫你檢查電話
無問題之後等個幾兩粒鐘就有得拎機

係呀！

要唔要洗機先換電？

唔洗洗機，但強烈建議先backup
因為有機會換唔到電而俾部翻新機你

86-7%左右